Räppinä moisawallitsusse polest kaiwati etJosep Maks			4 Leppä		Jaan Pabusk			6 Leppä		Michail Willak			2 Leppä		
ommawa raggono Rodama Kristowaski norest kassomõtsast
moisawallitsus pallel 30 koppikud eggä üttel kolmel pantmisse rahha panda.
Essi om ärra leppitu ei olle rahha masseto
